支那北京機場大部分飛機班次突然取消

到㡯底發生乜事呢？

封城了

封城

純粹封城
北京不嬲行另外制度

冇事，冇大爆發
大家要信黨，信連燈力量
一定會冇事

習放左個屁姐，沒事兒

而家封城入面啲人咪死得仲快
學台灣咁逐個捉出黎
再驗埋有接觸既人咪得囉
二千萬人

咁點開會呀

真係封城咁簡單？

逐個捉入面爆到七彩啦
你會唔會叫武漢逐個捉呀

唔講以為喪屍爆發

會唔會少咗個零

幾時有北京版

冇事兒